【盧凱彤墮斃】卓韻芝：你尋晚約咗我乜嘢？

【盧凱彤墮斃】卓韻芝：你尋晚約咗我乜嘢？

歌手盧凱彤（Ellen）今晨在跑馬地豪宅墮樓傷重死亡，好友卓韻芝在社交平台貼出行事曆截圖，透露Ellen昨晚約她明晚見面飲嘢：「你尋晚約左（咗）我乜嘢？今朝又同我講乜嘢？Ellen Low（Loo)你覺得我應該點做？係咪想我delete event？我唔識真係唔識。出走唔係你嘅意思，係一啲幻像（象）令你誤會左（咗）一啲嘢，It's the illusion push you down.（係幻象推倒你。）係咪咁？飲嘢再傾」。

佢究竟想講乜同想點

佢試過一次應該好明白個心情

矯情

講緊咩

落去再傾

屌你班child登仔收下把閪口啦
定你老母生撚左個閪係你把口到？

啲錯別字多到
又唔明佢噏咩
才女

係

2個都似食毒品咁

中二病發

1999

一個人思緒紊亂嗰陣講嘢就係咁㗎啦，打幾段字無語氣睇就話人1999，child登真係⋯⋯

佢都約左好多人 小肥 卓韻芝

屌你老味，連登啲細路仔已經唔係講緊口德唔口德嘅問題，係連基本嘅人性都無

錯覺 (illusions)
錯覺可見於精神正常的人，處於迫切期待或極為緊張的心理狀態下即可產生錯覺。諸如「草木皆兵」、「杯弓蛇影」；
深夜單身走在曠野心情緊張時，把小樹看成人；在約定地點等待情人會面時，把對面走來的不相識者看做是白己迫切等待的情人等等，都是典型的錯覺範例。錯覺可見於正常入或
精神病患者。其區別在於正常人的錯覺是一過性的，通過現實是可以糾正；而精神病患者的錯覺則是持續的，通過現實也不能糾正的。

情緒病人可能會俾一啲illusion 驅使佢地做出一啲行為，但未必係患者嘅本意。

思緒亂放野上ig呃like

又係卓韻芝呢條粉腸

你俾人抹窗既

好仆街
人都死左啦，仲係度消費死者
唔駛出public post下嘛

似賣緊apple watch 廣告

其實有幾難明？ 無論佢字面意思定背後想表達乜野
我諗有腦既人都會明
究竟上面話佢1999 ,唔知表達乜既人係咪弱智

點樣飲野再傾

你話佢呃like咪呃like囉，我又睇唔到佢係為咗呃like囉。

一個充斥住自卑失敗既圍爐取暖地，你仲期待乜野

語癌

佢都自殺過 好似係

有時真係好想知道朋友親人死左
係唔係真係咁有心情去ig上fb留言?

佢意思好清楚 但寫出黎1999

分類: g

兒登仔成日話支那人幸災樂禍 白事當紅事搞
根本佢地同班支那人冇分別

就係因為再搵唔到方法同佢講
所以會係fb寫幾句

正常人知朋友死訊我覺得唔會有心情係ig出post囉

依個年代 係網上面寫野俾全世界睇已經變到好自然
甚至乎好多人係唔知可以同邊個講 而選擇係網上面寫出黎

呢條臭西收皮啦
幾廿年前扮自殺博見報
點知有fd真係咁夠薑跳樓
仲唔即刻沖出以過來人身分嚟搶曝光率咩

頭幾個回覆又睇到連登既質素

有無咁難明呀？
阿芝即係類似想表示...催眠自己ellen自殺唔係真，聽日佢地兩個仲會見面

擺撚明啦 食到出事個時 又話自己抑鬱乜乜柒柒 攬光環

明明真係1999
都仲要話人咁都睇唔明
巴撚閉

好難明？

係咪想暗示被自殺？
如果有心自殺應該唔會約人

有必要擺上網???

咁都要消費死人，卓韻芝同盧凱彤fd極有限

其實佢都係想表達RIP姐

講咁大堆無謂嘅說話，又post埋啲私人野出嚟想點

呃like

認同 其實都係個渠道 未必真係為呃like定咩野

UP乜撚野阿

直接睇佢ig會易明啲
就咁睇樓主簡直

啱啱又係ig出左個新post cap ellen今朝係佢ig留言
不禁想問句：想點姐你

佢應該真係身同感受，佢自己都試過....
BTW連登真係好恐怖，心智未成熟上黎真係會出事

做乜鳩

ON9

咁都要屌人無野呀你地
好朋友走左接受唔到抒發下幾句 都要你地過問？
就咁打句rip先奇怪下話

佢好明顯喺崩潰邊緣,甚或已經崩ed

應該真係堅唔開心想搵朋友，但未去到見面已經病發

好自然啫
懷念爺爺當年俾人笑真係好唔抵

如果錦都叫消費死者
你唔好去殯儀館話人地消費死者
連登仔依鋪太矯枉過正喇

其實死咗咪又係一舊肉
嗱嗱林搞完身後事燒嘅燒埋嘅埋

痴撚線講乜都叫搏出位
佢話抵死好開心之類就話搏出位啫
Child登真係

乜都話博出位
人地好朋友過咗身思緒混亂有乜出奇？

上面班人係咪on9 有冇試過身邊死人呀 你明唔明果種無奈感會係點

即係話 ellen 應該有同卓韻芝講過佢自己發現又出現情緒問題

卓韻芝就勸佢唔好諗太多, 仲約左 7/8 出嚟飲野傾

點知 佢今朝就跳左落去

話人地搏上位嗰啲撚樣, 真係智撚障
你自己代入下囉 你好想幫你朋友 但個朋友喺你幫之前已經出左事
你會係咩心情呀 ?

屌你班死廢柴

點解ellen 又約卓韻芝聽晚飲野又約左小肥聽晚飲野

你真係智撚障 你無腦架 ? 你老母生漏左個腦畀你呀 ?

終極1999

定講緊密碼

Btw，似食左毒品

小肥同卓韻芝傾開計 知道 ellen 同 卓韻芝 約左 6/8 飲野
佢就 Whatsapp ellen , ellen 今朝答佢話 同卓韻芝同佢 一齊飲野

( Show Blocked User - StateofMind )

完全封鎖

可想香港邊有將來
等比支那同化

佢係好心痛 唔明點解明明約左佢都走左呀
乜都話博上位

其實連登仔冇思想冇道德冇人性，係咪因為比支那同化既關係？

第一日上連登？

你怨你老母 生漏左個腦畀你仲好啦 正柒頭

假設佢分開約人
其實佢喺一個好想人幫嘅狀態
但最後都捱唔到

咪撚on9 啦

唔留返白事先講？

社交平台講上報紙㗎嘛

好撚心唔好咁細路仔啦連登仔

講完都1999 隻隻字分開都明 夾埋一齊就唔明

成班人喺度以己度人
有冇必要咁樣摶上報啊

咪咁啦班柒頭以為講完好威架

講真，邊有死者想朋友即刻公開討論佢，感情都要經時間沉澱啦

最多咪講一句一路好走

卓韻芝仲要終極1999，呢班人全部應該都short short地

你點解會係度既

暑假又到
勿上心

最慘係卓韻芝可能都幾自責
覺得應該尋晚 feel 到唔對路就即刻出嚟
而家睇番成件事
覺得自己本身會救到佢

放IG易D上報

而家都係睇波台、影視台同game
吹水台同CC台真係睇壞腦

你應該無乜朋友

高登個陣一定無咁多反社會人格

唔好乜都以己度人啦 個個人既friendship都要跟你個套咁撚癲

你都無朋友嘅，唔好扮知道朋友係咩一回事啦

跟本就係，一時開d睇唔起人既post咩窮人咩住公屋，係度引罵戰搞分化，一時就開埋d黑心post,又鐘意亂鳩起底，炒左車就死撐，一係就憤世post,一係係街偷拍人放上網笑鳩人，其實人地冇得罪過佢，呢個地方越黎越反感，所以都係小上黎好d

連登真係好多on9仔

我本來都睇唔明，但睇多幾次，代入佢個感受我就明。
「你記唔記得你尋晚約咗我㗎？！又記唔記得今朝同我講過啲咩㗎？！(你而家咁樣走咗) 你覺得我應該點做？係咪想我delete event? (接受事實係你已經唔會應約) 我唔識我真係唔識 (我真係做唔到)。出走唔係你嘅意思 (自殺一定唔係你想做同預計會做嘅嘢)。。。。。。係咪咁？飲嘢再傾 (你一定仲喺度㗎)。

如果佢哋真係咁老友，卓韻打呢段嘢嘅時候應該係情緒同心情都好激動，連標點都無打，淨係一心好想將呢堆說話親口講比呢個10幾個鐘前仲約佢晏啲飲嘢嘅朋友聽。

我係咁理解，太突然，好難接受。

一切係假設
就算事情經過係咁
我都係諗唔明，一個傷心，內疚的人選擇在ig出post做咩？
想話比邊個知佢內疚緊？

假設你家人過左身，你仲有心情在ig出post!?
呢份情感係咪要show比人睇？

理解能力要幾低先唔明佢講乜？

Child 登仔真係痴撚線

連登係充滿極大量中二廢青毫無道德觀念鍾意人食屎既地方

睇POST真係要自我過濾下

又可以block晒啲垃圾

而家好多人post上ig,fb係習慣，我身邊好多女性朋友阿爸或者阿媽，男性朋友就有好好朋友走左都會post上講幾句，其實係發洩既一種方式黎，我真係唔覺得佢借呢樣野上報，相反我見到前議員游咩咩果個就真係借呢單野想上報

飲野再傾

今日d小學雞多撚到

今日 block 左幾十個

完全feel到佢有幾無奈 明明啱啱先約好出黎見面 轉頭就走咗

飲野再傾
係邊飲
搵人睇住佢好喎

00後小隊準備統治香港

有時覺得連登充斥既五毛

癡撚線 上面幾個留言仲要咁多個正評

下 如果係朋友圈當中有朋友咁樣過身
而自己有咁嘅經歷出 post 有咩問題

啫如果父母過身身邊朋友又知道
自己或者都會喺社交網絡出 post 回憶下父母生前開心嘅事啦

或者係屋企人發生意外
都會喺社交網絡抒發情緒

好心你唔好用埋啲毒撚心態去猜度人啦

咁我寧願個班人係五毛 起碼佢地係打份工 本身未必係咁無性
唔係五毛既話就仲恐怖

呢個社會競爭太大,太多失敗者
只可以係呢度踩人拎滿足感
資本主義太殘酷,香港太垃圾

講下咪算, 仲貼埋行事曆, 屌你慌死人唔信咁

負評王應該足以內疚一世

我屌撚哂你班垃圾Child登仔

我好朋友都最近自殺走左
係佢走既冇幾耐前我地先約好一齊去玩，一齊去旅行
結果佢都係咁突然咁樣走左
所以我係完全明白佢既心情
我即使冇係網上面公開講過任何野
但都有係自己最私人既ig講左好多想同佢講既野
亦都有同佢講我地會一齊去到旅行

到底Child登仔要幾撚弱智冇腦冇人性冇思考先會講得出咁既野
點解死既唔撚係你地呢d廢物
屌你老母

仲有咩1999
關你地撚事呀？？？
如果一個人係發生左咁既事之後
仲可以即刻好好地咁組織言語寫一篇文筆流暢既文
你先再懷疑佢係唔撚係呃like啦屌

利申好憎卓韻芝但真係頂你班撚樣唔順

根本做咩都錯
出post就話人呃like，唔出post又話人無心

Block晒啲無人性既仆街仔
原來有成一半留言都係勁嘔心
連登發生咩事

睇左幾個無撚人性嘅user d 舊post. 唔係小學雞， 就係生活上嘅失敗者。

你地d on 9 嘅無人性comment, 唔好笑， 連扮假膠都唔撚好笑囉。

直覺話我個卓韻芝會步佢後塵

基督教基督教

太多垃圾00後 腦囟都未生埋 唔識獨立性思考，人地講乜就信乜。
更加估唔到依家d後生同冇受過教育既廢佬差唔多水平，過多10年香港就會比大陸同化，一班冇文化既生番。

好似二汶冇出post講咩或者冇到玩場就比人話仆街一樣 一單野睇哂講又死唔講又死
聽說二汶唔係香港，只係聽說，你地批鬥人時用下個腦先去做

child登仔毛都無生齊點會試過身邊死人呀

約會未取消，不見不散

真係想知嘅咪搵啲心理學研究睇下囉

一到呢啲post真係見到都反胃，睇盡child登矯枉過正到人性掃地嘅地步
咩消費死人咁都講得出

上次ck告100毛係咁，而家又係咁

懶清高扮哂站在道德高地嘅唔該收吓口啦

呢到果然係child登

當年上高登勿認真，大家都會識是非對錯，亦都有一定價值觀同底線然後避嫌，一到咩位置就唔會扮假膠

呢度真係冇底線

暑假到
勿上心
唔好激親自己

以前高登冇咁易開到ac，以家太容易開到咪變到咁囉

其實如果係相識, 咁人地比起你班連登仔更加有資格講嘢啦, 輪到你地叫佢收聲咩

咁都叫消息死者。其實你班child 登仔係咪高估咗人哋對like 數呢樣嘢，唔好咁幼稚啦。你討厭一個人，佢打咩你都憎鳩佢，曬氣

根本就係

人地要like數同上報根本唔洗用呢d事去達到目的，卓韻芝你地又唔係唔識，佢又唔係冇人識，根本唔需要咁樣黎上報比人知佢係乜水

事實
根本佢唔需要搏上報
佢基本上越嚟越少出現娛圈
唔同呢度啲Attention seeking嘅毒L

即係佢聽晚都仍然會飲野（好似係）

其實點解要出呢啲public post?
又cap screen又盛,俾邊個睇?
搏咩?

block撚曬上面啲on9 仔

就係咁。。。其他人閱讀能力有無咁低，要畫公仔畫出腸

令我更shock既係連登仔

想落去一齊飲

最驚係林二汶同佢老婆
話哂林二汶由一出道識到而家 識左18年 仲要咁好朋友

睇盧凱彤訪問 佢同佢老婆好sweet 互相扶持 都唔知突然發生咁既事 佢老婆會點 仲要同性戀條路咁難行

佢地講左d咩

置身事外

頭幾個comment真係痴撚線
人地打乜關你春事咩
有撚病

上面一個二個與其係到自已9up翻譯，點解唔直接pm問佢點解呢

Child登真係痴撚線
個好朋友突然間走左
仲要本身約左佢
係人都會傷心 難過 亂
人地都係唔想積住啲負面情緒先擺上ig
行文亂啲有咩咁出奇?
況且我完全get到佢想講乜
唔明嗰啲應該check下閱讀理解能力
再加上 個ig係佢自己嘅平台 打乜關你叉事咩

真係人言可畏，有情緒病既人隨時俾d鳩up唔洗成本既說話迫到跳樓

人地ig開post既目的都係想發泄自己唔開心既情感
正如唔開心 有D人會係ig story po張全黑既圖或者delete whatsapp icon咁
都係發泄自己情感 唔發泄唔通屈埋屈埋好？
我唔覺得有問題

有乜問題，連登仔真係麻撚煩.